其實我好想知道香港女僕cafe有乜野係好出位嘅事，求大大話卑我新人知

利申：新手，唔想去個d咁唔乾淨嘅女僕cafe
我知道maid雞，但係唔太完全知道

推